究竟邊個逼走雲爺爺

我唔覺得爺爺會未完季就走lor